switch lego city undercover

有無巴打玩過？評價如何？
Co op好唔好玩？

玩左一陣賣撚左
同一般lego game分別唔太大
佢coop lag 機 lag 到冇晒心機玩

巴打連電視打定就咁喺switch 度玩？

兩樣都有

本身想買黎同女友一齊玩 但lag 真係不了